有無人夠我串？

請出招

而家無人識你呀
人起朵你起朵

收檔啦

世外高人通常都比較低調

咁你條沐咀收皮 好嗎？

低？邊撚度低呀睇下睇下邊撚度低呀屌你老母

我屌你個廿八座

呢句似小學雞會講既野

認同

樓主其實知唔知咩叫串

可能佢覺得佢接到我哋講既野就叫串